IG 隱藏左like數

有無人都一樣睇唔到啲post既like?
哈哈哈以後港女無得呃like啦

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

之前公佈咗

斷kol 米路

想賣廣告就課金俾ig

睇到喎

未update?

佢地cap自己啲like放story咪一樣